有冇人有潘宗光電話 佢作為最有威望既前校長

求求大家找找

呢個奶共始祖

佢對理 工好好 我好尊敬佢

希望救左學生先

佢當年架空成個歷史系。